誠聘 會計/秘書文員 15k+

業務性質：地產
職位: 會計／秘書文員
工作地點︰上環甲級寫字樓

工作職責:
-負責獨立處理公司財務全盤會計賬目，協助年度審核和報稅事項
-記錄及整理公司每日出入賬及結算
-為老闆提供秘書的支援工作 (聯絡客人、整理文件等)

要求：
-中5或以上程度，操流利粵語，中英文書寫能力良好
-有全盤會計經驗／會計學歷者優先
-懂得使用Peachtree及持有LCC中級證書者優先
-良好的組織及溝通能力，具責任感

待遇:
-月薪$15,000-20,000 (視乎經驗商議)
-有雙糧
-工作時間︰星期一至星期五(上午9時至下午5時半)
-有年假

**申請須知: 求職者可電郵履歷表到 hr4ga@yahoo.com

如有問題可直接在這裏發問 謝謝

lm

用yahoo email

有幾多日年假

排

10 days

@yahoo.com

訓啦屌

yahoo

識幫老闆含撚 ）$20000 一個月 OK????

A準

仲要做埋秘書先20k

fg ok ?

可以的 只要有相關會計基礎已經可以

on99
一份人工做兩個職位既野

hd ok？

可以的 只要有相關會計基礎已經可以 有興趣請send CV thanks

需唔需要OT?

絕對唔需要

唔識英文得唔得

因為電郵有時候需要用英語回覆 所以懂得英語是需要的 謝謝

HKICPA岩唔岩

究竟一份工要幾度縮先會連jobsdb/indeed 錢都俾唔起上連登請人

冇問題的 有興趣可以send CV 謝謝